我想問有無美劇依家已經用經iphone x？？

好想睇下啲角色用iphone x有幾型

留意到清呢排係手機台啲膠post已經多過本人

出錯台，sorry,請大家無視呢個post

K